連仔請入，取消不推文回覆按鍵

可唔可以整個推post回覆按鍵，取消不推文回覆，因為好多人見到分化撚同鳩post都會嬲得濟唔記得按不推文按鍵，如果覺得個post要推上熱門，就按推文回覆，等D膠post唔會比人錯誤推上熱門，小小意見，不喜勿插

自推到連仔見到

有得諗

即係唔按推post唔會推到上熱門

G持

可唔可以幫手推比連仔睇

Default 不推文回覆 要推就手動熄

自推比連仔

推

咁會唔會得返5毛搏命推post
因為到時回post都唔會刻意取消返
變左推post的人都係有心人

有效減少分化撚ppst上熱門

我相信5 毛人數真係無可能多過我地，我留意到好多手足鬧D膠post時，都會唔記得按不推post, 呢D post就會變左熱門

有時D post可能係關於行動，我相信手足都會大力推post

on9

自推

少少意見啫師兄

建議咁整好D

師兄有料

其實我一早都發現呢個問題,成日都唔記得按不推文,咁樣清清楚俾人揀好D

自推post

除左正評 負評之外
建議加多個評分項目 如 五毛/分化

呢個最好

我就係想咁 可能表達唔好